[IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 POST都無人開 (8)

[/center]

Q:用咩模擬器好
A:夜神 BlueStacks呢兩個都幾好用

Q:咩職勁
A:課金玩就隻隻都可以玩到好勁.無廢職

Q:點搵錢快
A:推塔 打遺址 打MVP

Q:扭蛋裝抵唔抵扭?
A:大部份扭蛋裝都可以幫到你過渡初期大半時間 有加經有加六圍輸出唔低 都幫唔少手,不過重點係 扭蛋每日扭一次好.因為每晚會重置. 10貓幣一次.唔好一次扭幾個

Q:點升LV快?
A:每個城既300詩人 每日5次裂痕任,兩次對抗魔潮任,十次委託任都夠每日2,3個LV 有多時間就掛下材料 寵物冒險都幫到手升下Lv 有時仲一個唔覺意掛到卡片返黎 61lv金字塔2樓 寵物冒險一個鐘22萬經驗左右

Q:賣卡片好賺定係賣特典好賺?
A:投資涉及風險,有賺都一定有蝕唔好人講你就跟住ALL IN.卡片炒賣真係睇果期需要乜

Q:駛唔駛壓等?
A:千其唔好壓等
其實而家D高級料都係20-30萬 唔會差好遠
壓等只會令你愈壓愈落後 愈壓愈窮 打唔到高級材料/裝備賣錢
升快D打寶賺錢再捐高級材料換公會貢獻

Q:入公會重唔重要?
A:好撚重要

有時間既每日去南門聽60分鐘歌 可以多60分鐘戰鬥時數

諗到大家可以之後再補充
祝大家掛到好寶

年獸有咩技呀話時話.

有咩香港公會可以入?

幾個香港公會都有勁多位

有冇啲香港公會有啲活人？入咗幾個都死哂

有無公會係肯收分身

去世界叫下, 通常都有分身聯盟收

新Post留名

剛剛升86 食力A，水靈推三狗65526
希望22號雙倍貢獻之後點埋火屬增傷夠我打三狗弓

狗弓難好多

有邊d香港公會仲收人 一個人玩好悶

今朝中左套藍色

公會收唔收人

1001唔開post 你都好意思上水

抽咗298 唔中就不了

吹撚脹呀
其實我唔知自己1001咗
好上入依度睇post因為好少人

好少入

少左好多人玩就真, 好多人棄坑
有冇老手個AC唔玩可以俾我唔好嘥

我都想入

而家先玩會唔會太遲

唔會 慢慢玩

有無坦無會入

我見啲95級神工匠一推十幾萬傷，三隻狗公韻律泳咁一齊趴低 好爽

留名，岩岩入坑

我想問如果有能力撞擊秒
收益係唔係一定狗弓>大斧>刺錘？
定係掛狗弓要用到大地先會贏？

歡迎加入，多啲上嚟吹水

睇巴哈，啲人刷紅包刷鞭炮賺成億+料理

食物鍊低層愈拼愈遠

完全唔知

巴打你都叫低層

你係咪認錯巴打
我係大窮撚

仲刷到??

啲人話草精仲得
返工試唔到

屋企啲掛機又斷哂線
咁樣真係雙重損失

草精係仲得
好似改左紅包但無改鞭炮

黑晶咁樣算唔算百屌成材

骨弓卡係咪無可能刷得出

有影響自身利益就咁鬼快回應
我個帳接唔到戌神任務，拎唔到惡獸之血，合唔到年卡，report 咗佢話要同原廠傾 可能整完都完咗活動

打到惡獸之瞳都無用

想問你地會唔會係咁彈game 好困擾

佢成功回收番刷番黎果堆錢就叫成才喇

交易所成堆+15
啲人刷完錢狂衝裝

真正洗黑錢

唔怪得我D神金咁好賣

有班台仔研究過

岩岩玩左2個星期 新手。乜都唔識 伴餐蔬菜汁 聽班台仔講集體退錢

一齊玩啦

我想問一個有銀月貓既acc可以開咩正身玩 除左拎黎輪迴

狗公最高 因為深淵花仲賣得出 單價都高少少
然後大斧 因為一次過出4隻狗
最後刺錘 因為得3隻

然後榔頭.....血又高 又得3隻 算吧啦

狗公我諗到後期點滿靈巧轉換,幸運轉換 + 插卡先可以唔需要用大地
我自己未到呢個地步 答你唔到

我推刺錘都係剛剛打65500左右 剛剛夠推死

有貓尾隕石法

等我再搵搵先

緊係退啦,D錢無可能收得番
都流入哂市場,一早洗撚哂D黑錢
正正常常咁玩都唔知幾時玩到幾億

點退

經APPLE STORE/GOOGLE PAY退

唔該巴打

深淵花仲升緊 不過我有排先掛到狗弓
趁有加倍活動盡力交多啲
過兩日就可以試下挑戰刺錘

IOS而家好似冇得退錢？

利申：課左4000左右

如果近期課長抽衫抽年獸星武
不滿洗錢bug可能退到

但total成隻game 計
邊有咁好退俾你

我退左30%左右 其他仲審緊

鐵匠掛犬有困難既可以貼上黎
我可以幫你地睇睇

樓巴點睇黑蟻平a 輪迴
你咁高存入可以試下喎
睇巴哈nga 啲人話純zeny 都有100萬
仲唔怕人搶/拖怪撞
不過收成期短，可能要狂壓級/14日就刪號

我公會有2 3個都白字黑蟻呀
但我本身又冇玩獵人流氓 都冇弓果D
同埋我分身都係DL大地犬弓
依家花又咁好賣又高價 我一隻角色收入都250萬起跳啦

係喎，唔記得你dl 製作嗰份收入
算啦，我都整鐵算

之前隻手動打草鐵藍色染料夠膽死跌到五千
有無咁撚多人打呀

同埋黑蟻唔白字秒冇得玩
貓尾秒爆擊秒
一隻白字秒既黎到 比人當狗咁撚
企定定係到

樓巴

3獸人多錢D定3錘多錢D

見過大陸服40LV白字秒黑蟻
睇完套裝都係算9數

鐵匠打狗一定係組隻騎領

30%物傷仲勁過食B料

組隊=俾人分錢

組自己分身騎領, 自由拾取,上完buff跑開

想問下各位鐵匠大大
而家50金章 點左7.5%人傷 2.5%撞擊 1點改裝手推車2格
要大約幾多物攻先可以秒到刺錘
我而家1524+159精煉食埋水靈先打得2萬9

未點火屬增傷

你用緊咩武器?
如果可以最好貼詳盡D

用緊碎心斧
緊身衣
花戒*2
長靴
薔薇手環
伯爵斗
D冒帽
鐵釘口罩
暫時全部都係1階未插卡

大約要升到幾多先可以秒到
仲有惡翼可以換過去

99lv之後係咪就升唔到寵lv
而家打怪無exp跳出黎

同埋上面個物攻係包埋牧師天賜神威 鐵兩招攻buff 未食料理

要放體型buff

之前以為斧都係鈍器打中型100%
如果係咁既話係咪轉用大駒或者水靈劍好d

食多粒水石輕鬆秒刺錘

體型唔係-25%咋咩
我食左水石先3萬左右 點解仲差咁多

唔係好想玩了

賣AC

入面有裝差少少 (幾百攻) 就可以白字秒黑蟻
一直洗唔到物攻附魔

我平時配隻騎士既領士光賣秒

經過今次紅包事件有啲心灰想棄

我都想知, 不如你貼裝

撞刺錘 水斧

撞四斧 食地石

撞犬弓 食水石/水斧 體型技10lv

大地犬弓 食水石 體型技10lv 巨人斧插沙浪卡

就係上面講果堆裝 全部未升未強化

同埋想問下招"無視體型攻擊"
如果用斧/短劍打中型怪 係咪點到5同10既效果都一樣?

陪老婆玩買左隻70十字騎 前幾日打到年獸圖

有咩用

+6攻

0課玩咩職好?

同埋點解nox揾唔到

補

用GooglePlay搵

飾品武器強化哂先 插張蟹
同埋一轉強化手推改裝手推有冇點?

我個加6喵弓1星期跌700萬..

我諗緊整完賣定自用好

打算雙開一補一鐵匠 0課玩

反正都係開多幾隻

手推車強化同改裝都點左
隻鐵無錢係身強化唔到
如果淨係靠升階既話要大約去到幾多物攻先夠秒

我懷疑你點錯星盤

老漢推車=/=撞車

如果所有野都點岩哂

咁就繼續提升物攻

加到你食力B夠秒為止,

放ac

真係好撚癲

賣幾錢

賣
93級法師

星盤隕石火柱全盤
+4奧手
+8智耳
+6 魔力3創作者外幌
+8 魔力1 元素
+4奧盤
+4堅定披
+4堅定靴
+10%傷課金頭飾
包伏頭
銀鈴
內有500萬

帳號一隻83級神射手
+8 四屬卡各兩張十字弓
+6防手一對 有犬妖卡跟魔卑卡
課金+10%暴傷頭+藍鼠卡
+4尼碌
+4神射手之衣
+4襯衣
+4瑪勒盜蟲三階毛毛鞋
愛麗絲兔
棺材

重有隻83級盜賊寵冒用

齊寵除左小巴 全部親密度3以上

賣1800蚊不議

有意加TG: freemanki

92lv獵有無人收

我指公會

賣裝滿法
裝備總值3億以上 （沒實計 一定超過）
（大巫+10魔力3未開洞 元素+10魔力2開洞 永戒+10開洞 奧手+8開洞 單鏡+6 堅鞋39魔攻奧法2 創袍魔力1 堅披風奧法1 修女帽 ）
所需卡片除王卡都齊 （防具飾品武器）

貢19萬 金章就300 祈魔攻7x 級
內送精鍊派送用82神工匠及80太保
時裝2頂宴會帽 跟新年上衣（紅）
年獸雙十寵 鬼女 蛇女等齊
賣20000hkd

有意telegram @hkghugo

2皮

跪求凌遲/毆打忽克連模擬器
屌佢老母吖

有賭未為輸

大家打三狗弓有冇特別技巧？
每次都只打到一 / 兩隻

而且好容易就射死

係咪必須帶祭司先可以打？

上水先 最近玩成點

個ACC綁左FB帳號仲賣唔賣到
隻騎士ACC有利刃4,鬥志3可以賣到幾多

有無咁撚ON9，主帳同刷貓尾啲分身都封撚晒

屌你老母on9 game
所有帳號封到2038年

唔怪得個個都貓尾啦
個個都刷轉蛋再自己買啲附魔嘢轉錢

刷錢?

企正中間, 腳本大地

官方唔係冇動作咩

仲咁得閒走去封人?

最簡單方法就戴新娘頭
or用一隻人卡係兩隻狗弓中間 咁狗弓就唔會走開

新娘頭唔好諗,就算你唔死都會俾箭雨係咁卡CUT技掛得無效率

唔明WO 咁個小號買完件垃圾附魔件野點比返件裝正身再買過

唔同ac就算刷到貓尾都過唔倒野去正身帳號

本身諗住計下佢個5%有幾西，點知個代理仲西

咁都連正身都BAN埋

唔明 ban咩?

(長矛城佔領)Lv.7香港人熱鬧公會HKGspots 誠招85級以上朋友 (坦職更佳)
- 設有Whatsapp group chat / Discord 傾住守城& 打塔 & 遺跡 & 吃王團
- 公會有專業吃王團可以分享打法 & 組團吃王
- 氣氛熱鬧, 唔怕無人陪你打
- GVG全力參與, 穩守普3長矛城

有興趣加入的朋友, 麻煩Line (id: hkgs.moritz)同我聯絡, 謝謝

Ban分身
正身已解不過真係好撚on9

係，今日佢先解封正身

d分身法 同1acc個d無事?

大部份城都空城係咩玩法

佢最撚ON9係用捉幣商個套套埋落玩家整分身嗰度
例如原帳係【lihkg】咁先算
之後開咗啲分身叫【lihkg1】【lihkg2】【lihkg3】
佢就全部封鳩晒
係要你SEND EMAIL屌鳩佢，佢一係就回你原廠話非正常繼續封
一係就一句原廠誤判解封扮無嘢

想問下奧法果d附魔 係咪抽高級附魔就會出？
抽左就黎300萬 咩都冇

有土豪附左10萬台幣乜都冇

7級公會[一路向西]徵各職

如題, 公會打算收多啲新會員
歡迎上班族朋友一齊輕鬆玩

目前
- 有城池
- 每日都有90任一條龍 + 毀
- 每星期都打90塔 + 速刷公會遺蹟
- 得閒啲會開團打MVP, 有能力同野團爭

公會設備: 將有3級縫紉機

如果加入,
會比多啲機會新戰友打王,
如果唔熟打王唔緊要, 我地有青訓
目的想大家一齊變有錢, 換多啲勁裝備, 玩得開心啲

想了解可隨時密: Asunaa

其實中級附魔都會出，如果唔係追求3或者4，中級會抵啲

開咗公會戰，好多人都無玩，有無人仲係啲半死不活既公會，不如一齊傾下合併

過左成日 佢都未解封我個主帳號
係咪我講野太客氣唔撚理我

好明顯

係GAME度密你傾下?

我地公會都想搵人合併 尋晚攻左吉芬2城
有冇人有興趣

其實好多城都無人搶

星期日準備搶吉1大城 要好多人手

湯丸大神係game叫咩名
加好友

想問下 仲多唔多一條友幾開來玩ga？
想玩返 但又驚好似之前一樣要搶怪打...

宜家少咗人玩啦
啲熱an怪點都易有位

btw,點解啲材料仲係咁貴？
關公會戰事？呢排淨掛機無乜點玩

有冇互帶輪迴小號既GROUP?

之前班友bug咗咁多錢出嚟緊係貴晒

頭先打會戰真係好刺激 廿幾三十個人黎攻城 好彩守得住

守完城去左人地度攻
再打死幫友再幫佢地守城
7國咁亂好正

輪回都帶點賺錢

帶到40姐，40拎裝備嘛

把野係就係好勁 但要守足成2個月
btw2個月後把野自肥完仲唔爽yy

有興趣

哩把就真係不得了

感覺補果技勁d 破防

海外JJ冇得參與城戰（唔係唔得 不過唔想凌晨起身打）真係怕隨時比公會踢

血尿風彩收左皮

同公會 都會中招

依家淨係解咗正身同一隻貓尾分身

啱啱LV40 有無公會收

好彩我係獨行俠

唔會俾公會拖累

( 向高難度挑戰 )

有冇興趣入公會 ?
一路向西歡迎你

但你唔入公會點樣點星盤

樓上巴打係咪收人 52法得閒先玩下
入左個台仔公會佢地都好好人但總係唔岩傾

麻煩你 自申[一路向西]
或者 係game度密我 [Asunaa]

入公會俾糞代理連坐法害死 定獨行俠 保全身自己諗

自己開個公會

大家既尼伯龍根碎片都係攞來升70 Job?
會唔會有人攞300碎片來買武器....?

好彩淨係拎黎換過圖紙

點解好多裝都係有價無市
交易所價格幾十萬放3日都放唔出唔敢再晒錢
材料又係 沙金永遠賣唔出 而家唔敢打沙裂

例如邊啲裝？
沙金果類最好連埋其他材料整熱門裝再賣

少咗咁多人玩

吉芬1城公會收Lv90 up 法坦騎牧
常上GVG需要守城
現有3～4位
有意LINE ，ID: LTHO

我奔跑戰靴同力介都放唔出

依家寵物冒險個箱都既紫材都幾好出
開左5粒星角 其他各2-3 可以捐金章

俾爛公會搶點逼走，俾轉賣炒家趕走又有。因為代理亂鎖又有

如果神秘弓2s 有附魔 尖銳2 A+4 D+6 L+5
重有無需要轉喵弓

而家無咩新手
老屎忽就自給自足

希望唔好因為管理不善浪費左隻game

有冇人想換帳號玩?

90等SAIL武僧，有大約一千萬Z。金章有123，珍貴的卡片有雙狼卡、氣爆蟲卡、惡魔侍者卡、鬼女卡、將軍魔埤卡、黑蟻卡、妖道卡、蟹卡。每月轉蛋頭飾除了二月和三月之外，大部份有齊。巨靈有附上鬥志3。存入160攻。
另外有不吃料理不帶神官一箭秒黑蟻貓尾流氓和加上天賜就一發秒轉轉蛋的貓尾法

想轉個差唔多既騎領玩

兩個+我15巨靈拳上左架 有冇巴打拉

8級公會 招3名巴絲打
(0貢獻/唔出聲/2天前 會踢)

唔係入公會既巴絲打都歡迎入黎一齊傾計

團長LINE id: hkgstcn
加左之後請LINE留GAME名及講聲入group

邊緣人從來無打過gvg
淨係想拎祈禱卡片，點解我頭先諗住入南門城show一show 拎獎勵都入唔到城

定係要準時8點入

入去打下人

點入，企咗喺傳點都無入到

完左

守方守15分鐘就完

沙金太多人掛牛,又無咩裝消耗到係無咩錢
反而D消耗品蜂蜜天果長賣長有
老老實實,唔好話新手,大部份老手寧願棄坑都唔會練多隻新角玩
星盤系統對新角太唔友善

唔使打人 期間成功入城就有奬勵
最好就8:15前一定入到去

依個真
依隻GAME 金章星盤大晒
新角色 要重新由0交過真係

最近咁多雙倍活動 新開都追到唔少

同一個account裏面

可以靠解鎖頭飾既攻擊力加乘 取得些許優勢既....

頭先去揾國王

提供 - 噬人花，毒蘑菇，羅達蛙卡
噴返張毒蘑菇卡俾我

把撚到核爆

留名
有冇巴打12f
Game名：黑白※
想一齊飛可以加我好友

6級活人公會收會員
在10n線 ～吹水台～
入來一齊打塔 遺跡同會戰

8級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 吉芬1號城歡迎各路強者加入守城

而家由多個連登公會合團組成，保證大量活人，歡迎合團，大約10+個空位

入會自申 或 Line ID: Ltho (有Line群) / TG : EL_HKG

刺客，大概200金 89lv
爆刺 齊裝 單人掛 無料理每下36000 而家掛緊龍區
有隻鐵分身85lv 140金左右 有水斧 可以單人秒狗
仲有隻貓尾森法齊裝 可以秒彩碟

牧師，大約180金 89lv
齊裝 有+6月衣 +10紅十字 白素貞卡
2隻貓尾森法分身 齊裝

神射手，大約150金 88lv
adil配點 齊裝 有銀鈴棺材貓尾 無料理每箭2萬6 掛緊獸人區
2隻貓尾法分身 齊裝

法師，大約130金 86lv
齊裝 暫時火箭4秒獸人 有銀鈴女神背
鐵匠分身 72金 可以單人秒狗
輪迴鐵匠小號

以上帳號都無綁定 可以改密碼 全部有大量現金 轉蛋飾物 裝備 存入詳情可以tg再問

每個ac都玩左4個月 課左唔少錢 因為朋友唔玩先賣ac 平賣1500蚊左右 絕對平過係8591買ac

黎緊金章加倍 一星期後應該每隻人會多40-50金

有意tg:forever9up

隻game 最on9係唔小心綁定左就賣唔撚到acc

招活人 / 合團

7級公會 想搵小公會合併入黎, 大約15個空缺

line: csw318

冇人玩了？

玩緊

每日都有玩

我係黎搵賽馬會既

原來爬塔都會出卡

爬到68樓突然出張飛龍卡

然後又攞返上次張毒蘑菇卡，飛龍卡，再加傀儡娃娃卡去賭

出邪靈魔導士，總值又砍一半

留名

點解咁多人鐘意搶點掛機 明明有人都行埋黎搶

開幾隻火環法同佢慢慢磨

我得隻adl同隻補

有無巴打推薦下邊條線掛機無咁多人

我明

明明我打緊3狗
佢詠唱時間快過我就企正我個位
我完全冇辦法 只可以離開

有固定王團嗎？小弟槍騎刻屬打30萬左右，平屬14-15萬左右

究竟點先可以打到過十萬傷

吉屬克60萬, 都係唔夠武僧刺客搶

有無人可以帶我過D級冒險家最尾打boss個任

去摸隻王一下就得
實有好多團搶

到我搵到隻王 佢已經死左

王一出就用蒼蠅翅膀飛
飛到搵到為止

你留個ID 帶你打塔果隻

世界之最 我90adl 不過自己同自己玩

塔都係自己刷

玩到悶

過黎12f一齊玩
我id:黑白※

怪太廢, 無挑戰性

我新手啦,純粹掛到悶,其他職又好似唔太吸引

追求自己既數值就唔悶

奧鍊奧手點揀?
睇左好多大陸forum都無結論

你講固定同可變詠唱簡邊樣？

土豪+15就奧鍊 其他奧手

7級 10n 吹水台 收人
只收活人 本尊 唔限職同等級 唔上線一星期就踢
Line ID:hkgyau

流氓係咪只係搵錢用？

有無人賣帳

我知固定係珍貴好多 可變好早就0左
但都知奧鍊真係好那貴 所以問
樓上另一位巴thx先

tg:forever9up
一定平賣
獵鐵牧90lv多金章齊裝

Pmed

等大元素同憤嘴跌價

有無人依家入唔到驚 打完密碼但係話登出成功

固定冇咩用，成隻game得奧服有得減，同埋多數用隕石，減黎多餘

睇啲人神裝都係兩隻+15永恆多

係,玩到後期都係轉IAL流,減詠靠犧牲
暴風怒雷再唔buff應該會隕石玩到end game

有冇人可以帶我打下塔呀
玩左一個月 80LV 神工匠玩到好迷惘

識點技識出裝 就係唔知點賺錢
而家秒鬼女 .想打牛但附近D怪好撚多手
求指導

我game id：黑白※

幾多個金章？

40

我記得我60之前都係鬼女/妖道/九尾.....之後有段時間係兩車推死獸人戰士長

然後就係到3犬妖了

牛區着個火甲會好好多

我兩車都得 但個較益唔會好慢咩

前排無聊擺隻小號刷亡靈 估唔到有錢賺

其實 會
之前玻璃珠比較貴

依家已經好平 同刹勒空差唔多 真係冇必要特登為玻璃珠而打.....

反而水銀貴過以前好多
斐2有啲定點位會出妖道
企開少少，原地待命，係咁推就得
肯定唔會有生命危險
仲肯定可以3秒一隻 好易出卡

我而家秒緊獸人戰士出死人遺骨同石
全部都 2000幾蚊粒 唔錯呀

我而家81 妖道個等級懲罰唔會好大咩

85之前都得

20級之內就ok

俄塞打塔解都得

有巴打幫手打左

玩神官悔一生 法師獵人更稱心

搶緊憤嘴 魔導師帽
搶完下一步整6階奧鏈 再慢慢諗點玩

憤咀搶唔起 魔導師帽搶到灰

魔導帽愈黎愈平 再跌少少自己整都ok

憤嘴一下搶到 個下開心到

咩都愈黎愈平
好難玩

我愈黎愈窮

法師無前途 早日回頭是岸

是旦啦 重新玩都有排追 又要追裝

有公會收人？

想問下獵人勁唔勁
我而家玩左兩日 32lv去邊度掛機好

需要大量既愛

有無話邊隻職最勁
同埋係咪好多人都開隻商人做小號 ？

我覺得差唔多 各有佢地既強勁之處

獵人係對上兩次更新後勁左好多
優勢係掛機地方廣泛 好多怪都打得

新玩黎講唔好急住升lv
32lv可以去打下螃蟹 哥布靈
之後50lv左右就去打蜂兵 彩蝶 沙狼 鬼火
如果人手玩可以去海洞2樓打海葵星

比較弱勢就煉金 其他都可以玩得勁
但新玩就唔建議開刺客同武僧
我個人推薦開商人 流氓做分身
一來比較好賺錢 二來裝備可以共用
愈早開齊三隻角色最好

7級公會 ：星月祠
休閒公會咩人都收

官方個腦係咪裝屎

改到自已全身+15去打城戰

賣92槍騎
220金 女神背銀鈴貓尾愛麗斯兔
差不多200存入 單牛斧錘 利刃1飾物
有坦裝 多刃1洞 夠坦90f
未上buff 3萬幾血 2千6攻
2隻分身都係貓尾輪迴
1500hkd 有意tg:forever9up

惡魔翅膀太煩
真係想課金算了

最型係佢公會會長 串撚到

而家唔知佢咩心情

啱啱farm咗張圖紙出嚟, 依家farm緊材料
BTW, 呢間公司唔真係唔值得課

大家係咪以經退哂坑

仲玩緊

加1

新人留名

主流職業係咩 諗緊玩咩職、好

見個post沈左幾日推返上黎

其實用轉多+10%傷唔係仲好咩

要課金嘛

好吧

賣
武僧 97lv +15巨靈 飾品時裝算齊，但唔係全部有 金章180

Tg?

TGnj999

屌又練爆左把喵喵弓

差獨角獸同星光船抽唔中

除左煉金都可以玩

會玩騎士 想問下前期戰士配點係咪全力？定全敏

有兩種玩法 普攻同技能型
我建議都係全力狂擊/連刺先
我唔太熟騎士 淨係知初期可以打下大嘴鳥

會玩連刺

有冇巴打可以帶塔？星期日了。我仲未打

好耐無黎
推下POST先

手土

樓巴仲有無掛犬妖

有
數一數已經掛左4 5個月

樓巴 我跟你巴哈個post整左3狼巨人
但而家隻鐵先Lv63
DL型 400存入 兇砍完得1600攻
而家唔知打咩好, 食火石大地獸人得2萬

你試下轉毀斧
我果陣300存入利刃2左右
已經可以大地獸人

想問下存入點先咁高 玩左5個月都係得69

不如話你D錢洗左去邊...
頭飾製作存入, 卡片解鎖存入, 料理烹煮 品嚐 都係哩D啦
你睇下有D咩平價幾十萬果D頭飾/卡片存入加攻咪直接買囉
得閒就開小號掛下卡, 白卡好易出架咋, 蝗蟲果D解鎖又加攻

5個月得69又真係偏少
可能好休閒咁玩
聽巴打咁講搵啲平嘅卡同頭飾做存入

三個角色打塔 得一個馴服手環

得一隻刺客仔唔識賺錢 捐一粒金章已經蝕哂一日既錢

我都唔知刺客打咩賺錢 要等其他巴打解答
有無每但星期打足塔？
如果有打下塔同遺跡 材料應該可以自給自足
同埋最好開齊三隻角色 掛機又好冒險又好
咁樣可以大幅增加自己收入

有打塔 但比較黑仔 次次打完塔材料錢都唔會過100萬

搵肉球打

跌一個王材都100萬

寵冒賽依伐已經玩唔到落去
宜家有咩懶人賺錢大法

信用卡

我都想知 又無輪迴角
啲錢賺完都好快洗曬

其實我都課咗
冇咩所謂
抽第二下就中咗把刀，心滿意足

最主要係，鐵匠血太少，傷唔起

我睇返
今日先115物理攻擊存入

頭先先衝完4個初心小（海鮮） +6個物理攻擊
幾划算

仲有咩料理好衝物理攻擊？

反正打塔依家都係推屍流
平時掛機帶五郎應該都唔會死掛

仲未解過料理

平時都會煮肉串來餵寵物

依家有200幾碟野等我食

見好似好煩咁就懶得解 當無呢個技能

掛4獸人 一日50萬純Z 小號掛沉船 夾埋夾埋先100萬Z

其實係咪疲勞值爆咗，掛機就唔會再有經驗？
如果爆咗，姐係可以改做任或熄game?
同埋邊到睇疲勞值

禁設定

掛到紅字(好似係540?)之前都仲算係有效率,紅字後就真係接近0

轉左紅色疲勞值可以唔洗掛
通常我掛到420/300就停

有個方法雖然無經驗但依舊會有一定掉寶率
就係雙開多個有疲勞嘅人物
之後入組掉寶改自由捨取
個人放係同地圖但遠離自己畫面

但我建議換掛同帳第個角色好過 咁樣效率會高啲

明白 唔該曬大家

賣92槍騎 巔峰已開49LV
220金 5%飾物有女神背銀鈴貓尾愛麗斯兔 其他多數都有
200存入 雙牛斧錘 利刃1飾物
有坦裝 多刃1洞 夠坦90f
未上buff 3萬幾血 2千6攻
2隻分身都係貓尾輪迴 賺錢好快

92 神射手 巔峰已開49LV
220金 5%飾物有女神背銀鈴貓尾愛麗斯兔金色進行曲 其他多數都有
250存入 雙洞神秘 雙沙狼卡 雙彩蝶卡 名弓4山地
暴擊最多一箭7萬幾 可以2箭秒犬弓 瓢蟲
分身可以1箭秒黑蟻 2箭秒獸人

有意tg:forever9up

推下

推post

公會歡迎身為香港人既你加入一齊吹水打機
設有whatsapp group, 氣氛熱鬧, 無小學雞, 有男有女
打塔打王無小圈子, 即興組團
公會有不少霸榜勁人, 分享心得
貓砂盤Lv8, 擁有普3城, 活人眾多

有意加入請直接申請"HKGspots"並於下面留言, 公會線1G
謝謝

12f 8級公會“非要等到愛遠走”
想一齊飛可以加我好友
Id：黑白※

9級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 吉芬1號城歡迎各路強者加入守城

而家由多個連登公會合團組成，保證大量活人，歡迎合團，大約10個空位

入會自申 或 Line ID: Ltho (有Line群) / TG : EL_HKG

變左公會招人post

一直都係

音投英雄1000萬終於出現了

神器刺?

唔太清楚 我都係朋友貼俾我睇

好誇張

以為騎領打600幾萬已經夠癲
點知而家黎個1000萬

話唔想玩隻騎 1500求甩手 岩晒新人同FD玩 跟到王團 好過自己由頭玩起同抽頭飾

有冇人一齊玩韓服ro

韓服android都可以用中文，但ios我就唔識

仲有無公會招人

9級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 吉芬1號城歡迎各路強者加入守城

而家由多個連登公會合團組成，保證大量活人，歡迎合團，大約10個空位

入會 Line ID: Ltho (有Line群) / TG : EL_HKG

75法應該投資+10元素定+10大巫好
星盆岩岩點到隕石only

騎士獵人更稱心

元素，大巫要配+10永恆唔平

好快收皮, 無咩新系統留人

鐵匠200金 點滿人傷 單車 火傷 加格仔 靈巧轉換 之後應該點咩

Str 斧頭攻擊

另外有冇巴打都有玩煉金羊坦

放99 騎士 job 開到 70
依加升到66，最高可以去到9000ATK 有怒爆。

主線解到薑餅城，我懶唔係應該可以800以上，
每月頭飾，物理傷害13%齊。

酋長最高可以700w 以上， 身家有6000w 加王材， 應該有成億幾。 帶一補可以食哂全部mvp ,返工冇乜時間玩，求好心人收留，放左唔少錢同時間

為所欲為！！！

單野沉哂

大佬槍騎

有無人一千蚊左右放a/c
留tg

得85 lv 坦收唔收？

94刺 重課過

冇人玩?

仲有

八掛問下 賣到幾錢

依家先入坑係咪好on9

好難由0開始

買個AC玩

收個acc，請pm

想玩adl
依家先8x存入

有無巴打放acc?

fb group有好多ac都幾抵買

刺客根本無可能打到野團塔
除非你好top
我已經好攰
雖然我d裝唔勁
但係絕對打到1-90塔 都無人肯組
又無fd玩 打個塔都咁難

我公會有刺客帶到肉球塔

你搵個好公會入啦

邊有咁多好公會啊

上面都有好多收人帖

雖然唔知會唔會幫塔

我個個禮拜都帶十幾人打塔

入唔到group

有兩三個group，申請完等一陣就批

原來有開po，我仲有玩緊。有冇人都未棄game???

tg:forever9up
有暴10萬adl 億幾z補ac

玩緊騎士爸爸

玩緊弓手，幾好玩

掛機成日比弓手撚

返工無嘢做啱啱玩返

攻擊距離真係好遠，但弓手現況係要攻擊力冇攻擊力，要攻速冇攻速，好難捱

ADL係全職業第一wo

秒傷最高, 可以一箭過百萬

手又長

慢慢撐下攻擊力，

有幾多刺客仲係到?
想問毒投個毒技能傷害加傷係
開左塗毒之後嘅音投都計所以先咁勁?

只要係毒屬就會變痛 太保食到毒投仲正

睇你打咩怪姐，大型怪通常冇弓手打

玩具城冇大型怪

睇黎騎士只可以玩寵冒

騎士都寵冒 咁個個都職都唔洗玩了

都有騎士掛禮盒

騎士爸爸都冒寵，其他職真係可以收皮了

主要係其餘人物掛機好賺過騎士

鐵匠打狗每日150

輪迴弓打黑蟻120-180

所以3個位, 一個騎士爸爸打王, 一個鐵匠打狗+合金, 一個輪迴弓

賣獵人,,如圖
雙洞喵弓,,披風小巴卡
全身附魔不錯
巔峰60,,已加滿元素同蒼眼
只上b料 最遠距離可以打到15萬
基本喵套已經成型
2隻分身獵都可以一箭秒獸人
日入350萬左右
仍然有好大發展空間
因為朋友棄坑所以唔想玩
搞手但求打個和,,開開心心玩ro
官方帳號無綁定 可改密碼
有意tg:forever9up

Never a way out please!!

10級公會 ═☆星星同學會™ 收人
6f線, 吉芬1號城歡迎各路強者加入守城

而家由多個連登公會合團組成，保證大量活人，
每晚90一條龍, 正身/小號帶塔, 歡迎合團，大約10個空位

入會 Line ID: Ltho (有Line群) / TG : EL_HKG

玩左幾個月先發覺連登有post adl弓留個名

課金遊戲都唔知討論乜好

討論下遲下ge 3轉

騎士同鐵匠繼續屈機

睇見盜賊系兩個職既3轉真係笑左出聲

好過鍊金ge

adl

巴打放幾錢？

留TG傾？

可以， 你留ok?

啱啱玩返收唔收

加我

新手想入坑
有無老手棄驚可以比個AC小弟唔好嘥?

9c 黑暗御劍之約
香港公會 一班熱血香港巴絲新開既公會
歡迎任何職業，新人隨時問，老手隨時教
一齊打怪一齊吹水
有意入坑/入左坑搵緊公會既你
仲唔快啲入黎聚一聚？

利申：無課有課玩家皆有，無壓力開心玩

輕推

新手入坑,打左成日先31lv
請問有咩方法升lv快啲

搵導師，可以放個經驗加成buff比你

頭先研究到商人推車+裝死回mp升快好多

推

2千蚊可以收到個咩帳？
FB好多都台灣人又有綁定
唔係好信得過

要睇咩職
至少收到350金章 齊基本裝 存入攻擊300+

想收騎領/鐵匠/神射
唔知有無巴打棄坑願意割愛

我都想收個騎領acc, 有冇巴打想賣？

有無邊個公會收新人?

面交賣利刃2 黑狐

$1500 hkd有冇人想屌

家陣仲有咩人會課落隻驚到阿
1500 唔值囉

有，我就係課金傻仔

交易所個bug唔係修復左咩

而家冇左贈禮?

都係聽人講 無得洗返第四行出黎

咁慘, 我仲有千幾個附魔幣諗住洗多幾件

公會岩岩升左10級, 有幾個位收新朋友仔
8n線[一路向西], 半休閒, 佔領艾2城, 有同盟
晚上平均30人上線, 大部分香港人, 有line群
重視會員的互動互助 + 一起貢獻公會
有7級縫紉機, 現在貓砂升7級中
誠招任職本尊, 補師佳 囡囡更佳 DD

請密Asunaa 謝謝

啱啱玩咗幾日嘅新手收唔收?
嚟緊長玩同埋幾活躍

line me please: csw318
或者密我角色: Asunaa

$150都俾多啦下嘛

咁又唔會
利刃2黎講數值算好
我諗$1100放交易群即刻賣到

但依家都轉唔到贈禮啦 講乜都無用

個神諭真係好 一拍豬隊友就g9g

好彩我武僧帳放得早 放左3千 如果依家放實蝕

依到有無人過到神諭困難

有冇tg群，大家交流下？

開返個都好

新手留明 有無公會可以入？

line左你～

過左簡單同中級, 個個都有卡冊得我冇

仲未打過，想試下

清一色全香港人公會收人
不限職業
熱鬧 有whatsapp group
歡迎各位巴絲

todayissunday

有無巴打留意昌老闆單野

先不論班人帳號被盜嘅原因係唔係代儲
唯晶資安有問題係事實 大家有眼睇

而家重玩黎唔黎得切

原告變被告 花生好好食

玩冇問題

MVP 冇你份

仲記得你

諗住重玩 諗緊玩返84弓手定開新

睇過youtube，佢都好勁下

平平地幾舊水買返隻獵玩

買？爭好遠咩會？

會 除非你諗住好hea玩就無咩所謂

上網搵下先 但我隻弓手啲裝咪過唔到去

好似買錢幾抵屌喎

係架 之前睇過800蚊有1億裝備350金章ac

買account好似麻麻地 定買錢玩鐵匠重新出發

自己玩先有成功感

係咪有巴打開左tg群

唔好，等你有啲能力之後買月卡最抵

由頭升過金章升死人

鐵匠要咁屈咩
點解我依然覺得自己好弱
(315金章，物理攻擊祈禱96級，裸攻2605....)

鐵匠最緊要係d鬥志附魔
有滿破同無滿破差好遠
不過聽講4.0板本鐵匠都觸發到3牛洞察

睇下趁呢波上fb page接手個棄坑ac好過啦
你買錢從頭玩，多多都唔夠
無錯，今時今日升隻人上90係幾日既事
但係幾時先上翻500金up 仲有附魔，精鍊
計埋條數，點都係買ac抵
盡量揀d附魔唔太差既，最好內建預備好輪迴人仔
最緊要係ac無綁或者綁空信箱/fb
咁就萬無一失

冇滿破既鐵匠都係垃圾

利申:滿破唔到既廢J

差個天地
而家d一線ADL打緊一箭百幾萬
當平民D都幾十萬一箭
淨係d附魔，存入都要燒好多錢
係而家呢個現金流年代，你有輪迴角就日賺百萬以上
買月卡換錢/上網買贈禮已經跟唔上物價水平

附魔既野，可遇不可求啦
有閒錢既咪moon下交易所搶下
再唔係就上fb收下
不過都唔洗灰心，可能下一板真係比個洞察你呢
其實而家有埋疆屍星卡已經無之前咁食附魔

趁而家再打多次廣告
清一色全香港人公會收人
不限職業，每日有團打板裂訓，定期有人帶1-90&遺
逢星期四，日都會城戰，就快出到第一件神器
而家都仲係非常熱鬧 好多人講野唔係死城
有whatsapp group
歡迎各位巴絲

好想知樓巴掛狗加埋賺左幾多錢

附魔合卡衝裝賭走哂

具體D依家全身加埋先利2&鬥2

附魔窮三代

衝裝毀一生

又唔好講到咁普遍
如果計一箭百幾萬黎黎去去都係果十幾個玩家
仲要一定係卡崙 都唔使話打咁多先算一線嘅
唔拎卡崙當打大巴 去唔同線打王都好少遇到打80以上

附魔真係好貴，好附魔影響又大
圖紙果啲比起之前又係貴左好多
買ac都唔係無道理

遲啲神器做出嚟，就一街都係

已申

批左

獵人好易一箭卡崙百萬架咋
去交易GP果D睇
存入600 6%都已經110 上齊狀態就OK
睇返佢仲要和之傘都未用

每條線有幾個都死
尋晚難得有幾個鐘齊腳諗住食下王
點知有成5 6團，連肉球都企唔過30秒
其實最主要係而家幾乎人人都輪迴既情況底下
物價澎漲得太快啦 無穩固基礎底下
好難追 所以先recommend 人買ac

好多人無心機搞存入

存入最洗錢 ，而家頭飾做到1物攻 :150~200萬

最on9係圖紙越來越貴，新玩既人做存入用多好多錢

咁佢可能高精練雷霆紋 加名7名8或者尖銳啦
我存入7xx 8%用和傘全開得85

可以試下2.5%boss增傷雪糕

雪糕 合金果d有無食

有呀
個傷計曬大合金 400石 6個雪糕 光環 神威強效

應該雷霆紋精鍊同爆傷%問題

應該買獸人英雄頭定玩左附魔先

衝+10勁貴

儲錢直接買，而家己經好手痕，想附魔精煉

我幫你翻譯
你想儲錢買裝定扔錢落海

用老土招啦
先整10~20個獸英頭
全部衝上去 有+8就留
+3&+4紅果D留黎做安精料
其他果D +5~7就拎去賣
慢慢疊到安精上10/直接上10為止

多謝提議，不過我爆裝爆到bug撚埋

都係乖乖儲錢算

我今日見交易所有+9賣
買完再買10個安精搞掂

巴打咁快去到搞獸英頭
我諗住存入到左900先再搞

900攻咁撚癲

尋人推

野食都整得7788 差3張物攻卡同一堆頭飾
最主要係呢個ac miss左頭幾件時裝，無左幾個12攻

我放棄左呢D鳥 已經冇乜打王
依家既樂趣得返騎住隻周圍炫耀

你課左隻飛馬？

冒險者等級可以點樣先升得快啲 90幾lv先25lv冒險者

解鎖料理，影景點

真係唔賭唔知時運高

我想問雙洞蟹弓自己升既話
係咪一洞或者兩洞角弓 共十把，然後合埋就變雙洞？

1洞進=1洞
2洞進都係=1洞

即係我買十把一洞角弓就ok?

要110把

唔玩賣ac, 700物攻存入槍騎有冇人收

用咩方法衝上去

整幾十把9禁

壞既用黎修

+10永戒...你試過未???要預幾多隻???

你自用最好咪賭

一賭就好似我咁, 爆裝棄game賣ac

+10永戒我果時 10隻

放幾錢？

4 5千有冇興趣啊

想收代拉 有冇人賣/識人賣
要單筆1.4憶

Fb交易群有好多，是但開個post就有
用85應該幾安全，1.4億大約900hkd

出售Lv99 Job70武僧
400+金章 460+存入
物魔攻存入10%+
有枯樹卡 無料理大型一拳200萬+
現金5000萬+
有意tg : HKG_PPPP

唔好意思...可唔可以講解下咩叫滿破

100%忽視防禦

晶片嗰啲？

其實物理刺穿同呢個既分別係乜

退坑想賣獵人 99LV 70JOB
全身已開洞 已有駭骨星卡, 小巴卡, 彩蝶, 大嘴鳥蛋, 犬弓, 全部2插1存
喵弓+8, 神射衣+7
星盤430 祈禱200 物穿6.5% 暴傷6.25%
存入402物攻, 5%轉蛋存入
附魔合共
物攻+185
攻速+4%
物傷+1%
暴傷+20.2%
幸+4

現階段算係中上射手, 狙擊+屬石已可爆擊15w左右
簡單普通神諭都容易組團
AC無綁定, 全部可以改密碼
有興趣可以tg: popowang 想賣2200左右

價錢可議 但求售出

想問下有冇香港公會收留94刺客？

20抽乜都冇…

如果新手依家想入坑，仲追唔追到

原來仲有人玩
100萬 1箭既Adl好少
50~60萬 普遍野王團既adl

刺穿對應減傷
1%刺穿 = 無視人地1%減傷 = 打多1%輸出
你當最終傷害黎睇都得

好似係

有無巴打可以比到意見我
疊左王牌先過3000物攻 無任何狀態得千8左右
食石掛女獸人可以兩下一隻 可以點改進

裝：

job幾多 星盤 祈禱 晶片 升到點

我覺得可以換神秘

job 58

王牌 元素升爆 心神13lv

星盤晏啲影 返緊工

我有把 換左打怪慢左 傷害低好多

存入好少 我應唔應該用啲錢製有加物攻既裝先
料理完全無從入手 唔識

升元素同xx之眼先 之後先升 王牌 最後心神

效果差好多？

已經97 仲係好廢

飾品開窿插張將軍卡先
蟹弓開洞衝+5
神射衣開洞衝+5
披開洞插小巴卡
面具用龍紋or扭蛋個面具(20攻5幸運)
頭上用扭蛋白色聖誕
背用扭蛋守護女神
尾用扭蛋士兵
晶片記住升1.物穿(唔係忽防)2.暴傷
星盤見邊度多物攻就去個邊行 點曬佢

xx之眼最遠可以射多60%傷

仲有人物dex 一定要點到99
agi配點到480攻速就得 唔好點咁高
(有加速天賜覺水b敏料狙殺)
其他點luk

武器如果有打算+10而附魔唔係特別勁的話 可以換定神秘
唔衝可能照用都得 不過有晒兩把都係要睇邊把附魔勁啲
利申鍵盤獵人

單洞蟹弓 屌打 2洞神秘

利申1箭100萬

賣緊飛馬鐵匠ACC有冇人有興趣

ching有無tg

game add me id:JJMaggie

星盤凈係升左幾個箭雨

捐多D野怒升星盤同埋祈禱攻擊
差好遠

賣贈禮1:24000 有人要嗎

想入坑 不過聽講好多外掛??

入錯公會仲會隨時俾人刪acc

12F十等休閒 吵鬧 城戰公會,徵長上愛聊天玩到天荒地老遊戲倒 歡迎合併
另外想搵城戰好友加入,一齊組個隊開住語音打天下
自問絕不退坑,有與趣加我好友:黑白※

99等神射手想換騎士玩

478物攻存入、名弓4+10喵喵弓、+10神射衣、裸攻3200想換一個水平差不多的騎士玩

最近真係連王都唔想打 日日同班台妹吹水過日子 幾時出3轉

MVP爭奪戰同公會爭霸戰先係重頭戲

呢個代理一單爆又一單

睇款未出齊職/三轉 都會收皮

所謂台妹 其實全部都有棍

岩阿岩阿

$3500 放700存入騎

要語音先知邊啲係台妹，依家有神諭困難，打果時一定要語音，台妹都係有，而且好多，ro好多台妹玩

飯都食埋 慢慢ff佢地有棍啦

妹子不了 有棍先好

食佢碌棍

打機有女人先係麻煩

好彩ROM冇得直接交易

14F 公會 薛丁格的貓收人
純香港公會 講野同聲同氣唔洗就住就住
有城比大家刷晶片
公會有人會帶塔，遺，神喻，王團
亦都有好多人吹水鳩up陪大家收工打板裂遺
職業不限，但要係正身
除非岩岩回坑/新玩，
否則都要求90lv up（區分正身定小號）

有興趣可以自申/ 係game 密我 id: 「 有田春雪 」

收一隻滿job鐵 唔洗太高端
TG:

岩岩玩想收隻adl弓手唔洗高端
Tg:@frank316

一開game就error, 有冇人知點解決?

準備做火洞閃電俠

一齊分享下你地頭飾 髮型既配搭呢

唔會show出黎 隱藏哂

咁咪同其他人一色一樣

未試過同人撞 可能我少同人組隊

咩職

刺客 櫻花色髮色

未知有無人會用把神器
如果無就換呢個

如果有人肯用神器就換翻拳刃

今次把武器靚過之前果啲多多聲

抽唔撚到啊

我用紙箱頭

為左抽武器
我抽多左6套衫出黎

成班重課

我7套衫都冇武器啊屌你
佢最尾仲要出張星界武器兌換卷黎嘲諷我啊
然後果張爛9卷仲係要5換1啊

抽完嬲到我即刻PO文賣ACC 不過冇人買

樓巴ac太勁 買唔起

萬萬聲起跳真係買唔起

推 揸大巫嘅法師都得
三轉就得

巴絲們有無好戰嘅想幫手打城?
有個串串貢嘅公會想發大嚟搞, 想趁佢哋未做好神器前霸佢哋座城

酒水先奉上

邊個公會串串貢呀？

都係某條世界線嘅地頭蟲公會啫
未去到直播主level

即係邊個

多唔多巴打用手機去掛機

空理彷徨的交會
又名築夢小棧

屋企無電腦 淨係訓前用手機掛幾粒鐘

返工會用，不過舊電預咗會好快打柴

我有電腦但唔係成日都用得

依家攞左部舊手機6s出黎掛機

諗住打柴就去換電

鐵出咗克特真係去到邊俾人恰到邊 而家掛工廠日日都俾人搶點 撞擊手又短又長CD 連刺客都可以心震放我狗 最近極大量龍火連鎖法入埋黎搶 我仲差3job先70啊屌

新手建議玩咩職業

法/獵

啱 玩近戰真係玩自己

獵人要好有愛

起碼有愛完有回報先丫
利申秒熊機

收帳玩而且有心有肝的話就刺客

獵人都算係咁 你慢慢玩起碼掛到機 其他近戰掛機比人撚狗 近戰多數以打王爲主收入 不過依家啲人都發育哂 到你夠資格組王團都唔知要追幾耐

照咁講新手好似會玩得好辛苦

係 玩法同獵人應該比較好

新手建議收ac

幾多爆擊先可以每箭都爆

100以上好似都係得8成

咁算喇

繼續收Account
收一隻三轉帳 法鐵騎都得 唔洗太高端

Hi我地同線嫁喎

終於

大家都就黎做到神器 新活動又就黎出
應該好快又有得打

你叫咩名啊巴打

我係bb

但我覺得80暴都唔差 獵人的話

要暴擊先可以一箭秒怪 但係又做唔到下下都暴

強求唔黎就480攻速盡量填番數
邊有咁多100%暴

未做到480

料理 覺醒 補師 唔洗慳 狂食就得

掛機賺唔返

唔係掛 ching玩到邊 掛咩怪

掛女獸還者海葵 凈係打怪好情況有50萬 壞得30萬

咁可能你未岩掛呢啲住 你幾lv

100

...無理由咁差

未計賣材料 今日搵到條線無人爭海葵 z幣50萬 700幾粒水晶骨 加埋有90萬到喇

我97等個陣掛女獸人左邊個度 都係爆擊先秒但點都有100萬

可能我隻人數值跟唔上等級

100lv 同實力唔成正比

我升等先掛女獸人 賺錢就掛灰森靈 海葵走黎走去 我隊外補師好易甩

有無啲裝睇下

我都係升得太快個堆黎 依家全力搞巔峰 巔峰唔升唔係獵人 金章都拎哂去換

掛機狀態 無食任何野 開左狙殺 物攻最高疊4000

真係有啲問題 啲裝呢 同埋有無自己開隻補係隊外放下天賜神威咁 幫到好多

無開呀 懶 之前有巴打比過意見我架喇 依家努力緊搞存入

咁睇都仲有得追既 把弓無+6都要用+5開多個洞個張卡成20%攻 祼攻暫時比個目標自己先 喵弓最最最差都要2000 呢個係起點

唔疊唔食 有2200

咁得啦 +5/+6弓打洞插番張卡 搞左先 不過你要預呢段時間要儲好耐錢 自己整10把出黎精煉 最高個把打洞 其他壞左做料 大約要4000萬左右

歐熊 eso做乜走哂

我都岩岩100左 玩左大約2個月 我打獸人弓箭手個陣開始食3A料同屬性石 2洞十字存到2洞喵弓IV先換 同埋月卡都幾重要下

月卡真係咁重要？ 好曬錢

好喇 依家草錢整把2洞

我打獸人弓箭手開始用 不過個陣收入到維持到100萬 計過條數都唔算太差 依家接近500萬就唔好入手 等下個月出 430萬左右我都仲會買 可以回到本的 當然你掛機能力愈強就愈抵玩

原來係用z幣買

係啊 用zeny都可以番本

仲以為要課金

睇你怕唔怕啲zeny月頭用 每日賺多33%慢慢追番番黎 用過都讚好

姐係我依家係
月卡>2洞喵>卡片>存入

可以咁講貢獻巔峰同步進行 記得月卡左之後360分鐘都要食鎖鏈噴幾張女獸人咩都番本

Job去到67 衝啊

嘩頂你咁高無問題啦 我先61成日卡上限 已經每日金銀章狂捐 玩得太快

終於有方向去搞

加油 有方向就好 我都要努力衝巔峰

月卡真係有需要 課金或者用錢買都值得
好快回到本

神射開左三轉星盤 我覺得貢獻會缺過金章
王材適量交就ok

至於裝備 其實我都係建議神秘弓
由其喵弓未+10/開洞/無好附魔
依個版本又平又勁 新手或者畢業都啱用

可以嘅話 聽歌掛滿疲勞 塔打足 唔好衝裝
儲下儲下就會變勁

巴哈有較點獵人星盤 佢都係用少金章多貢獻路線點物攻 所以一直以黎我都係狂搞貢獻 金章都用黎開巔峰

.

Eso係到而加叫一首歌，熊就有d私人野

我知佢換左武宗 但都走左啦唔係咩

呢度仲有無人玩緊陸服？ 誠邀呢度陸服黎我地既港澳公會，有公會1城。

有興趣留言

Lv110 job40 大法師

最近無聊到單犬妖血騎 渣神器無難度 就爆lv 升完lv都唔知有咩做

刺客定法師

練得咁快

法師

我都係，除左眼球要兩刀，其他一下爆利申刺客

仆街我公會整咗個雷神鎚冇人用

今日終於3轉到 可以做Ironman

又真係難用左啲嘅

把把鈍器都冇用 唯一係煉金 但我公會冇

補師讚歌嗰把咪錘仔
不過同神器啲能力值都唔match

暴牧

千幾蚊抽超人抽到懷疑人生想棄game
有冇巴打收購個ac
102lv 6job機匠
500多d物攻 中等水平機匠 有意留tg

抽完千幾蚊賣返兩三千不如繼續玩

唔鳩想玩喇

反正已經抽到 繼續啦

我想要超人衫 見公會d人十抽隊服又超人衫又武器 公平咩 我屌

深表同情
上個月套時裝我都抽左一千
不過驚已棄

我上一套都7舊啊屌

咁仲賣AC 啲成本都回收唔返

賣咗佢止蝕好過

終於抽到時裝

放食滿料理萬2魔攻法
9套時裝（其中一套睡衣）
圖後補

連埋隻102lv掛件補 +10紅杖 +10衫

特區？

陸服多香港人？
台服成日單機

日日上去淨係掛寵書

台服都識好多香港人

我啱都入咗個香港加台灣既會
叫春田花花，有無巴絲相認

我唔係呢個會

加個好友巴打，得閑吹下水
雖然我隻人先得38

世界之最

加咗!!

香港人感覺唔多，台灣人算多

晏啲加 掛緊輪迴

但大陸服同台服比較有咩分別?

大陸服人多啲，買野賣野多人買

另外主要大陸服一早開，玩左好多心血先話開港台服，唔轉過去啦

掛機點算 台服已經無咩位

對住殘體字想死

有無公會可以幫手攻下城 想轉一號城
有目標 個城家陣比個分身公會佔緊

之前開服有玩 玩到6x lv冇玩
有冇公會可以收留同教下我玩
無課 係咪玩獵/法？定係咩職好

岩岩諗住去打轉蛋 要崩5-6下先死 係唔係要重練
爬文都係得舊文 新文都係講緊3轉 唔知點掃好

唔一定要用崩裂打 秒你打到ge

GVG決戰好好玩

順便賣下廣告
十級公會高級建設炎陽組招生中
含拳刃神器可隨意申請使用
目前穩定佔領斐一 弓神器製作中
想玩諸神既巴打可以黎玩下

主號90鐵匠,有無公會收人

早排路過見到樓巴打王

諗住玩過隻鐵匠/獵人
呢兩隻係咪易上手d?
定係玩返法師好

其實差唔多
依幾隻入面揀自己鍾意玩嘅

日服幾時開
台服啲人太仆街無心機玩 Ac都放埋

我近排好少打王你都見到

我係廢J一條

唔該哂巴打
有冇公會收人

有冇tg group

細細個睇住樓巴學玩
你用金錢打？

我問下會長缺唔缺人先
前提巴打你會唔會長玩？

全香港人嘅工會收人（吉一有神器）
收95lv以上正身
留底tg/line啦
一齊守城打GVG啦

廢話唔多講 我地冇小圈子 入黎一齊屌打台狗

有無巴打搵到條無人既線掛機會開心成日

去到邊都一堆人

一日換好幾條線 先掛到機

依家仲有咁多人玩？

都幾多 有啲地圖要轉十幾次線

鍾樓地下

買左月卡 平均每日賺多2 30萬

台仔公會招人 只收正身
現城在艾一 半休閒半GVG
每星期六有我帶愛心塔 1-99 1帶4 帶2小時
神器有指定規則公平大家使用
歡迎小公會加盟
有意telegram: hkhugo
Or game msg我 ：ShinYa

連抽10%嘅新寵都要廿個箱 以撚後唔鳩呢隻仆街驚

大家公會諸神咩環保
我公會連續三場都第一

仲有無人玩 賣個廣告😂

成長型公會：一路向西
開服至今 持續用心經營中

誠徵能自理 熱愛城戰的朋友加入
有意請私 或 加line聯絡本人 : csw318
謝謝(๑•̀ㅂ•́)و✧

仲有無人玩緊

星星同學會收香港人 全個公會9成半香港人
全部用母語溝通
利申 吉1 已有法師神器
分會 吉三 就有神器

有

愈黎愈識賺錢 開始識出靚時裝

點解呀

抽件垃圾超人制服抽左400幾蚊

110base 40job
開始轉職玩其他

之前玩左一陣之後無玩
想回鍋但睇左好似好多新野睇唔明
如果再玩開新人定玩返之前個個人好？
利申之前隻人49lv騎士

400蚊少啦 我成千銀啊屌

繼續玩喇

成千蚊真係

咁其實成千蚊都唔係好多姐 兩pack

有無公會加

屎忽痕搵下ro
原來仲有人香港人玩緊

上面有巴打有招人睇下岩唔岩心水

終於都成功打兩洞喵弓

你地咩公會
諸神有機會遇到

已經無晒人

我見仲有好多香港大公會
星星 街角 俱樂部 一路

日日都玩緊

我公會叫傻豬豬王國

開始玩流氓 鍊金 未呀

FB群仲有好多港人土豪係到貼野

未

我都有見過呢堆公會喎
原來香港人黎

打諸神好重要呀 好想玩流氓

未打過 我仲努力緊隻獵人

巴打job幾多呀？

煉金種草搶怪好爽
玩到D獵人罰企
以前搶得咁開心

公會有人講三棵地獄花 一晚打百幾萬

綠疲就好賺 掛一晚唔抵 綠疲之後會蝕
一分鐘要6個瓶 成3000銀
如果淨計綠疲150~200萬唔難

前排先課金想玩流氓，而家啲人又大推基因
遲下仲話賢者剋 基因 流氓 鐵匠
真係有少少後侮， 大駒開洞+10好貴

因為流氓熱門嘛
基因剋佢就自然會熱門埋
植物睇隱形好重要

賢者未有技能睇唔肯定 不過好有機會
按照PC版經驗 地領本身防左魔法
極端D可能連同樣係地面系既魔力陷阱同毒霧都防到或者覆蓋走佢
簿霧牆內遠攻減75%傷防加農砲
而且本身妖術輸出係PC版都唔少野

3轉 好似28

呢三個職業而家算係gvg必要職業
真係好怕gvg遇到最終，今夜，非洲，azo
比人打到無還擊之力.我都叫公會升完本職就即刻升gvg職業

仲有人玩緊，我仲有玩緊

每日都上線架

有冇人退坑放ac 想收多個黎玩pvp

用緊刺客
想轉騎士 轉左既話 job lv係咪要由1lv升起?
有冇得將刺客既job lv轉做騎士?

俱樂部同星星合咗會

有冇人想入街角
輪流用神器 +帶塔+王團
有興趣過黎玩 留個名

諸神遇到戇鳩公會，唔佔領
直接衝我地華金，比另外兩個公會拎第一第二 佢自己第四
激撚死

仲玩緊揮手區

我同朋友一齊轉過黎，比個公會全名黎

玩緊敏爆十字軍
好低傷 好無聊
有冇建議

PvP 定 MVP

掛怪都掛唔到
82lv 仲掛緊牛
爆擊打 3800

而加時興玩逐影神行 有興趣可以轉去玩既
唔識玩就轉黎街角 呢邊有兩個神行高手響度教你玩
佢地單拖秒1-100塔

純粹鐘意做坦 揸槍
不過聽聞宜家冇坦既必要
街角有冇人教十字軍
想入

有 其實我地好需要十字軍攻城衝排
有興趣加上面個line

隻垃圾驚 成2個星期入唔到諸神 獲獲入都返南門 真係好垃圾

係 俾人投訴左好多次

賣下招人廣告 勿插

香港公會［高登的街角］收人
入團可享王團 1-100塔 及 輪流使用公會神器
只需正身即可加入 並需加入專屬Line group
如有加入後有小號需加入公會
我地已為大家設立小號專用公會 （有城）
公會入面有大量高日 一代宗師教你玩
機甲大代 神行大佬 三百萬槍騎 應有盡有
唔荒冇人同你玩
有興趣可加以下Line ID查詢

On9到極 對上果次入 入到去已經差唔多完
想救都救唔返 之後仲撚衰 入都入唔到

十字軍無未來⋯認真快d轉職算
我公會有個破萬雙攻既十字都轉騎領

7500雙攻都花唔少心機，而家等升滿job就快快手轉職

升lv打王既話係
但打PvP就唔係咁講 冇人衝排拉散既話後需班打手入唔到場

衝鋒陷陣+70萬血以上既十字軍

鋼鐵綿綿冰加無限霸體

神困冇十字軍點打
遲下冇埋泥沼+冰霧定王就要靠十字軍坦
同埋pvp比十字軍打到傻仔
利申 全開13000魔攻法

神諭困難好多人都選擇騎領喇喎，光環加比遊俠射快少
唔會比用十字軍差

如果提到十字易打少少.比較有用技能就係聖音補血

【招募‧合併‧尋找有Heart的您】

14F 等級10香港公會 – 薜丁格的「貓」

現正招募新會員、小公會合併加入
歡迎所有港澳玩家，等級不拘，只須有Heart
拒絕外掛、分身，歡迎上班族及休閒玩家

公會簡介:
長駐分流14F，MVP榜常客
城池艾1現任主人
擁有神器 - 短劍，努力打造神器 – 斧頭

公會日常:
• 每週參與GVG、MVP爭奪活動
• 每週40、60、80遺跡全CLEAR
• 每週100塔全CLEAR
• 每日板任、裂縫、訓練全CLEAR
• 超吵鬧公會Whatsapp群
• 實用公會資訊及約戰群組
• 大量互相幫忙及少量互相傷害

共同創造未來回憶，懷緬RO美好點滴

歡迎查詢
有興趣可以留言或者聯絡以下聯絡人：
14F 薜丁格的「貓」
會長 – 再見再見有田
副會長 – 法老的逆襲

公會仲有位可以比小群組，其他公會成個一齊過檔合併一齊玩

請教下神困用騎領隻騎領要咩要求
等你表演用騎領過神困

小弟不才 要用十字軍先過到

有無人未有公會 或者想過黎一齊打塔打野王打城戰打諸神呢
歡迎任何職業

我而家做緊十字都係用十字軍過，
我升完騎我會打次你睇，你睇住片先

騎領少擋幾秒但加到光環比射手，我唔覺得有咩問題喎 再插埋光環卡，打弒神都係4-6s既事

哩隻騎三張王卡
所以我咪請教你要用咩裝
今個星期4張劍卡 冇十字軍肯定過唔到 過到既請指教

我就真係唔知你有無睇啦，果幾秒捱打關王卡事？
定係你覺得自己過到困難好威威豬姐
你都幾串 你係咪見識少無見過騎打困難
大把遊俠輸出夠都唔用十字

吓？我幾時有串過你
我一直請緊你指教

我一直問緊你騎打神果要用咩裝
你唔好咁自卑,成日覺得人地串你啦

十字軍冇未來...

近戰裝有幾多件呀
領袖之風插存，聖符重靴，飾物附堅 咪又係呢啲
扭蛋仲有普隆徳拉頭飾，
無十字軍打唔到
串我係話你講野囂張.一黎就話睇你表演再加粒膠.
咁有未來你開隻黎玩囉
掛機錢都賺唔到，一個星期真正用處咪打神諭囉

一早咗答咪得囉
咁你話得我咪睇你表演囉
仲有邊個話淨係打神諭？pvp gvg 十字軍不知幾勁

個POST已經唔多人
唔好嘈交啦

我依家都係HEA玩
星期一到六解完每日三寶就輪流掛三角色儲錢
全部都係為左星期日激情一次

你都真係派膠架喎 唔洗問都知啊
不過可能你咁叻叻豬過到困難
平心而論玩十字軍，料難刷，王團比較難搵
未升到三轉都玩到心灰
要玩就先玩騎再轉十字，換魚槍王家矛好過
裝通用

你未訓醒訓多陣啦
得一直都話唔用十字過唔到神困 係你咁叻叻豬話用騎就過到 所以我先請教你 唔好本末倒置啦

我等緊你表演架

每一隻職都有佢既特色,所以冇話邊個職有出頭天,70萬血十字軍你搵人1on1打死佢比我睇

我覺得幾好 有討論氣氛
kit同乃強巴都無講錯嘅 平時玩各有各職好
至於打神諭 用騎領就輸出無咁吃力
用十字就要打多啲 補都輕鬆少少

難得無咩人 都可以嘈下交 太好了

你話 自己語氣幾咁質疑自己知啦，
得果幾件裝都要明知故問 小朋友咩
跟住又話我問下咋喎
我咪講返要做十字就先玩騎再轉
而家邊個會刷唔到材料，打唔到王
剩係為你個pvp呀？每星期打兩次呀？你真係未訓醒
有咩得著呀
兩個職去選，邊個得到利益多d唔洗講啦下哇？

推返個post

感動落淚

我點止質疑 我否定添呀
我點知會唔會又要要求咩王卡

你訓多陣先啦 PVP同GVG未未識分 我就日日打PVP既

識我既都知我唔串人既 無拿拿比人話我串人

搵埋條片擺到明唔關王卡事. 反正你都為反而反
唔怪得講野咁無論點
你真無討論緊隻game咩

做十字軍専登去日日去打pvp升級呀？傻仔

搵埋條片擺到明唔關王卡事. 反正你都為反而反
唔怪得講野咁無論點
你真係討論緊隻game咩

做十字軍専登去日日去打pvp升級呀？傻仔

吓？你肯定唔關王卡事？你到而加都未答到我要咩裝 又試唔到比我睇 叫我去睇人地 你用騎打到再同我講野啦

仲有 而加唔打pvp有咩玩？升級？咩黎架？一早升滿啦 跳出你個井去睇下人地點樣用十字軍秒炎洞怪啦 高手 半斤八両就唔好扮高手去教人

一句咪又係用果D裝就叫答咗人
果D啫係邊D

一味係到話人地騎領過到 你睇下下人地咩裝先啦 全神裝鬼唔知過到咩 做人唔好咁離地 十字軍唔洗神裝都坦到神困

仲有
十字軍打PVP GVG都係不可或缺既職業 唔好同我講你唔打GVG PVP咁係你閣下嘅問題 唔好講到十字軍冇出頭天
我本人十分尊敬十字軍

又要重新答要咩裝呀？我又要講多次我未升騎呀？
一直兜圈你究竟仲有無第二句，條片第一波弒神出黎佢兩刀拉柴，王卡用處係邊 王卡用處係邊呀？
見唔見到補信仰射手，而個射手有光環加持大大力呀？

秒炎洞有好難咩？ 炎洞怪忽防效率高，雙狼卡，雙盾流滿破基本3種怪都秒，再唔係搭無形蛋卡秒比較血多既火焰精靈，原來你覺得秒炎洞就好犀利，井底蛙 我教埋你點秒呀
我有提到我係高手？ 十字軍一開波就砌到70萬血，唔洗資金既， 你秒炎洞又點？你都係逐隻怪打，未有錢講咩未來呀？
你話課金直接享受pvp,gvg你咪贏囉
半斤八兩咪講講到秒到炎洞好犀利咁囉

由頭到尾離地果個係你
普隆徳拉頭，堅定斗蓬 ，重靴 我唔知有幾難估
一尾否定騎領打唔贏神諭，係呀.全部騎無一個贏到困難架
全部有王卡 你贏

係喇係喇高手 兩刀秒喇 我有隻騎你教我兩刀秒啦 你咁勁你快D教我兩刀秒啦 我講咗幾多次叫你唔好咁離地 你拎個全神裝既出黎話人地唔洗坦 首先你要有套神裝兩刀秒到隻劍

仲有 你成日話搵唔到錢 你唔識輪迴？自己google啦
我而加係針對你話十字軍冇出頭天
你話你自己每日都淨係升級 解任 掛機既咁你咪贏囉
我話秒到炎洞係話你聽十字軍都升到級 你諗咗去邊

都係果句啦 你做到先出黎同我講野啦
做唔到又要死撐 一味就人地人地 之後自己做唔到就要話個職廢
唔好講咁多喇 你升完你既級 再砌好你套裝 再打到先講野啦
高手
教我秒炎洞 我秒炎洞果陣你都未110lv滿job呀

個弓手唔係5秒左右打完？ 你就真係夠離地喇，有片有剩仲撐
一條片又話人地神裝，兩條片又話兩個神裝
我講緊騎秒弒神？ 唔好轉移焦點 住，我講緊 光環加射手環重覆幾多次，原來唔識字既，
樓上已經有巴打提及過減輕輸出負擔
食鹽多過食米論
你直接講你果套最正確咪得

你諗法又幾奇特，明知個職賺錢慢就無諗過做第二個職邊升邊賺再開輪迴，輪迴你去google啦 洗唔洗教你秒狗呀？
叫人跳出個井望，係咪你覺得秒炎洞好難呀 講埋方法教埋你喇 ，慢慢抄低去啦，唔好彈一句出黎又唔提及用咩裝用咩方法，咁樣顯得你 得把口

唔好講咁多廢話啦 你打一次神困我睇先啦 得把口 吠你就叻
打啦 開名拍段片 打完我就話你叻啦
日日係到鳩up 打啦 神手

又重覆，自己無騎，但我見到人地隻騎做到
仲搵埋片比你，我就唔明你否定d乜，
你清醒少少啦，高手
我有講過十字廢職？ 你拉返上去睇啦唔該
而家開始鳩噏我無講過既野喇
不如你講一套點解唔先做騎再轉十字軍個原因黎聽啦
十字軍血十字約500金章點完，
相對下騎士龍火同樣裝備，槍+10就有 血十字一倍傷害
原野龍火可以打4隻鳥
我唔想同你咁樣鳩吹 實際d討論ok?
不過我覺得你都係講廢話架喇

十字坦打困難又要影比你睇？十字軍過對你黎講咁正常
你繼續鳩噏啦 自己果套最犀利，但玩法乜野都唔講 問埋d咩裝呀.咩卡呀，會唔會領袖之風都唔識？你最勁啦

真係好好笑 哩頭話十字軍冇出頭天 果頭話冇講話
你自己慢慢冇出頭天啦
膠都費事比
傷害傷害 幾高傷味又係唔夠十字軍打
我元素漩渦打酋長1500萬 佢一個自動防御擋咗 傷害喎

係喇係喇 你劍士過添喇 冇圖你講咩都得架啦
鳩up之達人

廢職？ 你諗野都幾極端，講句無未來就代表佢完全無用處既？ 自己曲解完再套落人地到
一打拎去啦
自防50/50 開無限霸體都會僵直，我唔否定佢pvp能耐
但原本十字軍命中低，混戰對上射手

算吧啦你⋯

係呀係呀 你個龍門由球場搬到去你屋企喇
一時又話冇出頭天 一時又話佢都有D用 你知唔知自己講咩
叫你轉騎去打一次比我睇九十幾萬個籍口 轉職要滿lv滿job先轉到？洗唔洗我帶你升下lv加快你進度呀

仲嘈緊

洗唔洗做返個結論你睇呀
重新睇一次啦
我先講清楚我提到既野
十字軍無未來 與 騎領都打到困難
呢兩點
1.
我話十字軍無未來 ，原因係出場率比其他職業低
你就話我講十字軍廢職 無限上鋼 你贏
2.我提到 神諭困難騎領都打到. 雖然我唔係騎領
但你出言否定
我放第一條片出黎 .你就話人地神裝,ok. 柏霖騎士大家都識.我搵第二個 你又話人離地
所以我再次搵出 影片話你知事實有人打到

我而家講武憎，魅影打到咩？好難相信咩
3.開始轉移目標攻擊人 出井去睇人到炎洞秒怪
所以我就講一次如何秒炎洞怪，然而你就話只係講十字軍可以到炎洞升級咋

係呀，無騎領打到困難架，我講錯野喇
假架全部都，有騎領打到就首先話人神裝有王卡

比埋下台階你喇

消磨時間唔錯架

1.乜野叫冇未來,冇未來又唔等於廢 快D做暑假作業啦 就開學喇
2.你不停叫人轉騎領 又話幾勁幾勁 之後走出黎教人 叫你示範下點打神諭 你又九萬幾個籍口 我問題你又唔答 係咪要滿job滿lv先轉到職？你講到咁勁你又唔轉黎打比我睇？一味就貼人地啲片 人地老豆係李定誠添呀 sosad]
3.係你自己講話十字軍搵唔到錢升唔到級 話你聽十字軍秒到炎洞升到級 之後你又話人地騎領升得快D 我就唔知你諗咩
4.到而加你都未拍到片比我睇 我一開始好聲好氣叫你示範一次 到而加你都係拎緊人地D片出黎

如果我係你比人咁樣Challenge我就唔忍即刻去轉騎証明自己講既野係岩喇 我仲要話帶埋你升級你仲諗？

一開始就話十字軍冇出頭天 之後又話十字軍唔係廢 咁啫係有冇出頭天呀？媽 我好亂呀

算吧啦你
有追開post就見到你否定騎打到困難呢個事實
如果我講完之後見到 哇.原來騎領真係打到既
咪死狗咁認錯囉.又無人怪你見識少既
武憎打pvp gvg要用sp換1個人頭，而且打神諭作用唔大
咁佢算唔算出場率低，無出頭天
但佢職業唔廢喎.起碼3.4拳可以113
搞清楚你概念先
仲有已經講到明騎要領袖之風插存， 堅飾物 ，重靴
仲講到我而家係十字軍 我係用聖音 威望 去打困難既
騎我有講過暫時試唔到喇，因為未開始升
問題係你否定騎打唔到呀.唔關我打唔打到事呀
而家係咪有人打到呀？ 係咪得囉

不過呢，跟據你邏輯全部騎都王卡神裝，所以唔算 原來騎打唔到神諭架 我一直都誤會

九唔搭八 講講下又講武僧 係喇 騎最勁喇
仲要死撐
叫你打一次比我睇先同我講野呀 係咪唔識中文呀
唔好浪費我時間啦 一味係到鳩up 比人串你打唔到串到上心口都唔做番D野去證明自己 鍵盤戰士
咁多時間覆post就去升隻騎打完神困再返黎啦
人地打到係人地既事 你打到未？
同廢老有咩分別
睇住人地既片係到打飛機

再問多你一次 洗唔洗帶埋你升級幫你加快進度呀

人地av男優屌到三上悠亞呀 好勁呀
你屌唔屌到 ？

打個武憎做比喻講 無出頭天唔代表廢職
你又覺得我九唔搭八
我又講過騎最勁 ？又要無限上綱？

我講有騎打到困難呀 ，而家係咪有騎打到呀
死狗認左去啦
吠啦，吠大聲D
萬3魔攻 唔拎神器 打個1500萬漩窩黎睇下
邊個打緊飛機呀

笑死人 你又想挑戰1500萬元素漩渦？洗唔洗又比機會你証明 你理我用咩 我打到咪得 你打到未？
你打到神困未呀 比個新名你 鳩噏哥
鳩噏哥 你幾時打比我睇
我等緊你
講到最後 原來係人地用到騎打神困
我仲以為你咁勁用騎打神困 之後上黎教人添
今個星期4劍呀 係勁既你就用騎打比我睇啦
勁人

正式宣佈 鳩噏哥 原來冇料扮四條
講咁多原來打唔到
最叻係拎人地D片出黎打J

咁都有花生食

上連登別認真

隻ro 愈黎愈悶 上線都係同班妹子吹下水

分支鐵就3轉 到時又有返d野玩

.... 開宗明義講我自己無玩騎，但騎打到困難
我有講過自己打咩 我有理據支持自己果一刻你已經柒左啦, 兜咩姐
然後又講到廢老 ，回答又唔貼題
成個藍絲咁 每一次回覆都要比你無限上鋼
呢個事實究竟有幾難接受，
你柒左喇 騎真係打到困難架

你答 係咪得囉 真係打到丫嘛

我連睇你留言都費事
你話咩就咩啦 鳩噏哥
冇料扮四條 打一次比我睇啦

識到好多妹子 拎到假一定去台灣搵佢地

走數正契弟
不過冇所謂啦 鳩噏哥用把口打既 你話自己打咗我都吹你唔脹

終於爬完文 講騎領打到神諭都要比人話無可能
仲叫人錄片 馬評人洗唔洗跑得快過隻馬 我係樓主采你都有味

鳩噏有邊個唔識

打到係事實喎 利申:唔拍片

首先 人地打到又唔係佢打到 拎人地D片出黎j有咩用
最唔滿意佢冇料又要係到扮4條 係到教人
又咩冇出頭又剩 佢咁有出頭既咪用騎領打一次囉

個情況就好似成日見到人地講 弓手好勁 一箭一百萬
之後走去轉弓 之後打唔到一百萬又係到嘈生曬

教人前叫佢睇下自己有冇本事去教人先

你係咪諗多左，唔怪得個post無人啦！
交流下又話教人，咁唔使開post 啦！大家閉門自修啦！
人地都比埋片prove埋，你又要雞蛋裏挑骨頭叫人地自己拍，你話你係咪多鳩餘
你咁有本事唔自己開post?

得罪講句 個個3轉曬 神困是撚但都過啦 唔一定要十字軍

十字軍PVP GVG好撚勁 其他地方好似冇咩用

利申:我覺得

我都鍾意同騎組隊打神喻 最好有埋雙領卡 40%騎光

利申ADL

阿修表示我都想過神困
搵人帶我過一次好無
我帶翻你打一圈王 2人分寶

神困喎 唔係易同普通喎

係神困呀

神手出現

又唔帶埋我過

巴打做乜咁睇唔開覆佢 我有d後悔覆左個九唔搭八既痴線佬

識野呀巴打！ 果40%打野王爽到
利申 十字軍

中級ADL

頂唔緊頸，咁鬼寸

好威 帶下細佬打神困
最多我秒劍

屌 點知個個都大屌妹子

我公會之前有個台中仔 媾到台北妹
台北妹去台中到開房

約我好過喇 比我屌過返唔到轉頭

我想知全開打卡崙有無400

玩緊煉金打錢 玩到上癮
依家仲未三轉 包玩具一間房
冇人搶既話著EXP裝可以1700萬JOB經60疲
仲有35萬左右純Z同百幾冰之心

約台仔易D

香港你唔約 約台灣

新手67lv刺收唔收

台仔真係好熱情 間唔中會sd兩套咸片黎
仲同你稱兄道弟.好有人情味

收
你game id係乜
或者你直接係game密我

我叫西米碌呀碌
駛唔駛去左14F先？

要
見到你加左我好友

你睇一睇，而家金章雙倍緊
你退你舊公會要等8個鐘先入得
然後又要等一日先捐到野
分分鐘蝕兩日雙倍 你諗一諗

過左14F
我而家冇公會

自膠，原來入左

咁我隔一陣再入

new join, 仲有冇人玩?

89法師收嗎?

無打2星期 今日終於殺爽爽

台港休閒公會招緊生 唔怕細就搵我

收
密我game名

推下post又順便收下人先

而家 1城係咪拎到2/3城 副材料？

你地？

依度連登黎 屌你

兒登

又靜哂 無哂人

岩岩玩左無幾耐收唔收？

未得 得主材料

推翻上黎先

Push

輕課玩家留個名
玩緊咒術 去到樽頸位

有冇人可以教吓GVG 用咩裝
撐人抗定平時輸出裝好

要整抗裝
輸出裝唔差得幾遠

有巴仲有玩

仲玩緊 公會d人好好玩

你講緊我？係啊

終於可以以後放假瘋狂包卡浩

推啊
純香港公會收人啊

有冇tg group 交流下？
開game玩到而家 但仲係好廢

我地得個wtsapp group炸

仲有冇位

有無玩神行既巴打

你指個公會定咩
大把位隨時歡迎大家加入

係地領出黎之前
幾乎人人都有隻神行
魔力陷阱太屈

岩岩玩左一個月 隻神行上到81lv

練緊煉金

春田花花幼稚園係咪呢到巴打開

呢位巴打sad D
到你有魔陷果陣
魔陷又nerf啦

鍊金植物真係幾屈
遲下連修羅既弓身都nerf埋
又再少個走得甩既人

Id 係咩？想一齊玩下

我Id: 真男人•有田
或者你去14f搵薛丁格的「貓」就搵到我地

變大左好得意

公會收人

抽左幾多

用左既錢就唔好再諗lu

【招募‧合併‧尋找有Heart的您】

14F 等級10香港公會 – 薜丁格的「貓」

現正招募新會員、小公會合併加入
歡迎所有港澳玩家，等級不拘，只須有Heart
拒絕外掛、分身，歡迎上班族及休閒玩家

公會簡介:
長駐分流14F，MVP榜常客
城池艾1現任主人
擁有神器 - 短劍，努力打造神器 – 斧頭

公會日常:
• 每週參與GVG、MVP爭奪活動
• 每週40、60、80遺跡全CLEAR
• 每週100塔全CLEAR
• 每日板任、裂縫、訓練全CLEAR
• 超吵鬧公會Whatsapp群
• 實用公會資訊及約戰群組
• 大量互相幫忙及少量互相傷害

共同創造未來回憶，懷緬RO美好點滴

歡迎查詢
有興趣可以留言或者聯絡以下聯絡人：
14F 薜丁格的「貓」
會長 – 真男人•有田
副會長 – 法老的逆襲

有無細公會想合併/一班朋友想跳翻黎純香港公會一齊玩

推啊

有無人賣贈禮

想重玩 但係唔想多開

有無人有好地方介紹

對於每日掛女獸人純z得70幾萬 好厭倦

110 adl

唔勁

掛d一箭秒到 張卡又值d錢既怪

除左女獸諗唔到有咩怪

如果得70純z 建議主力輪迴賺錢
再上少少嘅怪我諗你會難打
Adl去寵冒78綠龍/82祭司/90浪人

上少少既怪例如呢？

試緊掛土潑鼠 不過要兩箭一隻

本尊想賺錢最正確做法實係轉煉金
連師徒480純Z實過300W 植物成本同材料打返平

輪迴既話
依家死人骨升到成2800定2900 淨係扑獸人都有排賺
老土D既打狗弓儲花等加倍又係一日賣幾千枝

本身ADL有裝底既話輪迴野豬一箭秒
一日4 5000外皮 一日就賣哂又係200萬起跳
裝備再高端D可以2箭飛龍打神手 收入唔會差過野豬 但可以再打耐D

岩岩開始玩
果d任務係咪唔撚洗做架? 好鬼煩

主力做裂任+魔潮
之後周圍走就得?

去見工做gm 咁就唔洗做

新玩入個好公會先 可以跟公會團解
魔潮for升lv 仲有銀章 必做
裂訓就有時間都做左佢

星期二個活動可以入去企下 好彩吸到件衫對你好有幫助

平時就聽歌加疲勞 再掛到黃字紅字
最好掛兩隻角色以上 增加穩定收入

好耐無玩
想問如果番黎玩應該玩咩好
本身玩開單車鐵 身上無咩值錢野 都係用轉蛋

你隻飛船唔係“無咩值錢野”囉

整把毀滅手斧來玩啦 食火石群車

群車回魔好煩

有冇新手

新手

仲有冇香港公會收人

我依家飛拳回魔都依然好煩

我無玩啦

係唔係仲有高登公會
game名: kezia 想回坑有冇人收留sosad 95鐵

諗住上去望下
出感主副職真係唔識玩
有90刺同88射手。玩乜好

冇晒人了嗎